{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091102491/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼륨 소매 라운드넥 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 商品番号はFW23/323951CY20です。 この製品はボリューム袖が魅力的なラウンドネックプルオーバーにデザインされています。 製品は適度な厚さで製作され、季節の変わり目から冬まで様々なアウターの中で着ることができます。 様々なボトムスとマッチしておしゃれにコーディネートできます。 製品の素材は表地でアクリル31%、ナイロン30%、ポリエステル29%、ウール8%、カシミヤ2%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 製品の摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があるので注意してください。 また、外部摩擦によりほつれが発生することがあるので、バッグの着用などを避けてください。 洗濯時、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 また、個人の体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に製品が多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、製品が白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 そして、製品を長期間保管するときは、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/323951CY20です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "ボリューム袖が魅力的なラウンドネックプルオーバーにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品の適用シーズンは何ですか？",
            "answer": "季節の変わり目から冬まで様々なアウターの中で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地でアクリル31%、ナイロン30%、ポリエステル29%、ウール8%、カシミヤ2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生する可能性がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は外部摩擦によってほつれが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によりほつれが発生することがあるので、バッグの着用などを避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時には何を注意すべきですか？",
            "answer": "洗濯時、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着脱可能な付属物はどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "もし付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますか？",
            "answer": "個人の体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に製品が多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は強い日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、製品が白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に刺激を与えることがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "製品を長期間保管するときは、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 711
    }
}